# Cvičení 1 - Blikněte diodou

Vytvořil jsem účet na mbed.com, založil nový projekt a připojil a nastavil zařízení.

Kód příkladu jsem upravil tak, aby nejdříve 10 ledka blikla rychle a poté dlouzle blikla. vše se po 1,5s pauze opakuje.
